有無人覺得旺角兆萬門口班人好煩膠

每日收工經過都唔知佢地嗌乜鳩

mk仔mk妹

兆萬果啲大腸桿菌霍亂金黃葡萄球菌放題請都唔夠膽食

醫便秘咪去兆萬

冇既佢地又唔會點，搵兩餐姐

我只係過得佢地過份嘈